\chapter*{Bibliographie}
\noindent
\url{https://www.francocube.com/}\\
\url{https://arxiv.org/}
%Article reprenant les différentes methodes
\url{http://www.diva-portal.org/smash/get/diva2:816583/FULLTEXT01.pdf}
% Théorie des groupes et rubik's cube
\url{http://math.univ-lille1.fr/~bhowmik/enseignement/Mem_master/mem_rubik.pdf}\\
\url{http://trucsmaths.free.fr/rubik_groupe.htm}
% Liste des paternes
\url{http://mirrors.ibiblio.org/CTAN/macros/latex/contrib/rubik/rubikpatternsLIST.pdf}
%liste des positions
\url{http://cflmath.com/~reid/Rubik/symmetric.html}
%Algos efficaces
\url{http://kociemba.org/cube.htm}\\
\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Speedcubing}\\
\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Superflip}\\
\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Optimal_solutions_for_Rubik\%27s_Cube}//
\url{https://github.com/hkociemba/CubeExplorer}\\
\url{https://github.com/hkociemba/RubiksCube-TwophaseSolver}\\
\url{https://github.com/abau171/cubetree}
\url{https://github.com/muodov/kociemba}
% Wiki
\url{https://ruwix.com}\\
% Solveurs existants
\noindent\url{http://rubiksolve.com}\\
\url{https://ruwix.com/online-rubiks-cube-solver-program/}
% Solveur algo
\url{http://www.cflmath.com/~reid/Rubik/optimal_solver.html}
% Modélisation et solveur degueu en python
\url{https://github.com/davidwhogg/MagicCube}
%Compratif
\url{http://www.youngscientist.com.au/wp-content/uploads/2015/02/Physics-10-12-Justin-Marcellienus-report.pdf}
\url{http://www.diva-portal.org/smash/get/diva2:816583/FULLTEXT01.pdf?fbclid=IwAR0_OLuD1GAxLaw1JQc8U--_dgAjj6CoV-eN0AQlgSjADN1_NciIPnSkBS4}
%https://www.lix.polytechnique.fr/~golden/research/Rubiks_Cube_research.pdf
%https://ruwix.com/the-rubiks-cube/gods-number/
%https://ruwix.com/the-rubiks-cube/fmc-fewest-move-count-challenge-method-tips/
%https://en.wikipedia.org/wiki/Optimal_solutions_for_Rubik%27s_Cube
%Algo humains
\url{https://solvethecube.com/speedcubing}



% vidéos (aqcuisition & modelisation)
\url{https://www.youtube.com/watch?v=bkGf4fEHKak&list=PLRqwX-V7Uu6aKKsDHZdDvN6oCJ2hRY_Ig} % retour webcam sur navigateur